====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À ceux que la pluralité des architectures effarouche , car elle engendrerait disparité et cacophonie , je réponds que ces variations sont relatives , soumises aux traits dominants de la période .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

